hana 集中討論區 (44) - 有你伴我勇敢面對 疲累或者感冒會處置

劇集《黃金有罪》片尾曲《你喜歡說謊》

打

又話唔多圖

咪少咗lor

HO BALL

少左一張？

自己比較下 gif我del咗幾張

有鬼用

可能PO太少會比人扣錢

黎勁歌支持陳明憙

陳曉家族揮手

元老咁多出現近排

最正都係張腳gif

突破千五萬

矛時間睇 尋晚
樓主囉

朕之江山美好如畫

MK有藥房播Remix版鋼鐵有淚

解密樓上

你assume jamie510mw會上連登?

比credit only
莫非你認識真人

有你教is ok

擺明話緊你加密啲photo credit

唔理啦 鳴謝咗就算

我圖係樂壇極高級打手

嗰晚記得佢都係咁既樣

本身反送中都收收地皮 好快可以掟壽包

英英ig live

我做

一聽個前奏我load到回到以前
原來都係Johnny Yim編曲
btw Linda

subscribed

邊個整 岩我wo

睇緊辣伙頭

正 左右擁抱

無hana

樓主claim咗

正喎屌

我就irina 凱晴

honey

Cable寫錯「冀」渠

啊姐你唔係咩

我claim我圖
我唔係阿姐

2020女新人 好黃

凱晴腳同夠仁
C康橋呢

終於記到肺個倉頡碼
一直以為 月卜中月

月卜中

月卜月

未到

你係樓主結髮妻子個陣咪我啊姐（個音向下）

Btw我地個啊姐做乜真係咁型

樓主係咪想頂我個肺

行山銀行

#21 回覆

華納表示

gaylo 行開

+ 呢個po comment笑死
老細睇完行山銀行單野 要我地全部人WFH開住SKYPE影住自己做野成日

仲有一啲字唔記得碼
因為明C終於記到“麥”
仲有“殺” (啱啱記到了)

@chy

冇話過係基

打機凑狗之餘可以寵幸下支結他

ff

咁我囉

我會係你頂我之前提你個d碼

你有時要放佢break

個po剷咗
點解點解

叉燒炳咳同後面刮黎刮去個度有feel

唔鍾意ff囉 such an overrated franchise

kaman呢套真係世界級

大醬園好正karman

係 正到賴屎

黑歷史

but we could rebuild, regroup and revolutionize

唔黑噃

嗰度好黑

多毛啫

痴漢先正

肛交敏不了

嘩屌regina上姐妹淘做化妝model
@美C @毒巴

大家當年是咪差唔多咁過

尋日仲以為friend lock添

圖呢

之前問過
究竟男人老狗睇姊妹淘係咩心態

咪癲啦 樓豬仔黎定你係gay

我先係
正宗gay

上次冇見樓豬唔夠一日就掛住佢
gay 到癲

講緊青瓜

無人可以 再阻擋我

以為佢死左ja 咪諗多左

you protection mode on

鄧月平真係好撚樣衰

唔露波 = 0

雖然全身都係假

曾若華，mark下名先

對腳

我怡跟佢學戲就

Shiga之前一齊喺華納果個喎
不過依家佢仲係華納比薛凱琪食住

賓穎又黎cls

下屈dee被ban?

馬壯就好 成日flirt Ali

有得 flirt 冇得屌

李香蘭誕辰100週年
呢篇文，沈旭暉講佢同隻歌

憙

oh no tavia

諗起佢僕係him him個胸肌到食雲吞麵
鼻樑高高既高潮樣
molamola

睇黎你係鍾意牙him him

好能基

你哋揀陳曉怡定楊怡

幫樓主揀咗
btw兩盒，thx

咩事咁多陳曉
陳曉東陳曉華陳曉怡

你係樓豬個肚條蟲咩

如果樓豬個肚裏面有蟲，我會幫佢挑走

BP世一

唔要韓星 btw hi 青瓜仔

OK咁網絡教主

唔要舊名

一幅圖睇哂

幾時整的

btw我解密only
張圖都係「營造」出來的

大樹同大樹妺係邊個

下次加埋我ok?

你坐我個位，我做枱面隻鮑

我唔要坐老人家位

唔想你做隻鮑

咁換另外一幅
用欲言又止個輯

連登會員真身

終於改咗個靚名

屌你班仆街咪成日改名 點記

問我

冇見一排幽默左

菊梓喬個名比個cdrom用咗

CD-ROM 又唔上水

話唔定係大樹本人

long long time ago

今個星期六勁歌冠軍

改都算 仲要同一個名2份share

防止他人用作不良用途

我係呢個post嘅dj

樓主個條唔是蟲

無帶鎖匙點算好 係咪要爆門入屋

大頭哈

要車你兩隻野去玩
車匙我都仲記得帶嘅

仲要無酒精搓手液 只得消毒火酒

第四代chy?

Btw第一輯個幅好睇d

第一代hana

好似唔止兩份

唔記得第一輯嘅人物

快d煲番

急call啲兵爆門咪得囉

即係樓主

答得好有李綺虹分身的味道

我係好多人嘅分身

同我個名一樣咁多名/花名

連kkbox都會話出歌比大家解悶

我覺得自己真係好冇用

邊個話轉pw開門
知唔知本小姐一年落來荒廢幾多email ac

其實有冇簡稱方便我叫你名

利申比hana有蠢之而無不及

lyh

Lyh❤️❤️❤️

就是本小妹

繼續講埋落去啦

樓主認唔認得我

黎明巴 第一代chy

Bingo

有錯更正 呢排爬po亂L晒

me only

Hi 美c

[/quote]

yes so what

笑4

我條女林凱恩做戲真係好好睇

揾人爆下鎖，幾舊水
有冇巴打自告奮勇去做師傅

對 你係新人？

睇#342

花已開

5:29 - 3:48 hana

唔記得

啱啱又唔開門比我

想畀次教訓你下次記得

冇下次啦

隔離台睇到, 仆街777搞到我去唔到台灣送碟

你安靜時安靜，活潑時活潑

好勁 改左名 無人知係佢

一個po都無開

chy護夫心切畀膠你食

圖都冇張好似有啲不敬

像花雖未紅 如冰雖不凍

都講緊

卻像有無數說話，可惜我聽不懂

原唱

性感中環片尾曲

messi 帶棗

hana打手團真大
用咁多資源

好大呀

你係咪當出面啲韓粉冇到

無睇過wo

點解香港班女藝女 好多就來40都未結婚

#1冇Zoie，負皮

不過我估同一個人

我連撳都冇撳入去
連登初期啲韓粉多過頭，個個分台都叫佢哋去第度

anyway係想做到唔圍爐feel/ 有閱讀性嘅
因為具自發性
一齊努力

呢個mod真係高汁到癲
claire改tifa件costume
以為之前羅拉嗰件已經夠J出血

錯po

me too d香港女跳埋d癲舞 有咩好睇

著條裙打左底 同d長褲 完全無美感

之前隊as one，結果好似未如理想
但Paco其實捧陳慧琳係成功過
可能係團體vs個人，同埋個氣候唔同咗?

呢首真係神曲黎

Paco捧邊個死邊個
Sita撞車死
老鼠安
Asone本身重本送隻支那shin上101 然後番到黎又收皮

仲有一個 刀甲stephy 分埋手

金牌時期paco好屈wo
個個上頒獎禮都多謝paco

你地數漏古巨基？
當年同eason爭崩頭
而家上左神台轉英皇先退隱江湖

傻笑夠未

捧個gladys

未

有冇手足覺得hana 講野把聲好好聽

要好好保養

利申反hana

As One花花係絲打黎，而且ig表明自己係黃

咪就係金牌嗰時囉
去到太陽已經跌晒watt 捧邊個燈邊個咁

呢件做樂彤助手我都嫌樣衰

夜媽媽做住野聽stephy歌
特別有味道

做「嘢」唔使咁揚噃

你隻野又發咩up風

禾(聲調5)咗了

點解要反

兩件都樣衰

姣佬請注視面前的我

Stephy（唔計刀甲個d野）算唔算佢最大成就之一

仲有電影呢

罪證

佢知禾有聽stephy

我一話反hana
大家嘅反應已經反映樓主已成功

ig?

missss.y

注視中

正 top 10

top 10但又唔知ig

好似勁歌top 10咁
有新就要換畫架啦

流行榜(除咗903)我總可以上一上
流行曲你喜歡便唱一唱

雖然樓豬三妻四妾
但頭幾位永遠都係嗰幾個

ck之前講要卸嘅貨

日日吞雲吐霧點保養

咪見到樓主話佢mk同埋嗰幅叫人瞓教嘅圖就當真

話說，佢都買唔到廁紙

咁你講下邊嗰幾個

重作

我重作你咪可以乘機同佢出去囉

#呢啲先係囡

認同

今晚有3e

2月14 (五) 雨
今晚同靜儀食咗個二人v day套餐 388一位
不過氹到佢開心都值番晒既

我同左佢食 之後再。。。

難揾

fafa個波咁大 星戰？

又FF
唔好咁毒啦
明明就係喺屋企睇3e

以為有新片添

屌拿星個po d人不斷講就越似

即刻unfollow多比先

話說 佢都係paco捧過

#留意番係囡
#唔係妻唔係妾

有冇人同我一樣好鐘意 loop Hana live playlist
好聽過碟

ph: 兩條，thx

不嬲都話佢入錯星夢先搞成咁

FYY 淫到

仁到痴線

根本條女就唔靚...

hana好chisin

我哋加埋唔夠佢一個chisin

2月15 (六) 陰
凱恩唔使開工 又叫多個pancake兩份
又要減肥啦bonnie

睇下有冇人cap個story做gif

一定唔係好似我咁銷你魂

行山的女仔好健康

好想同佢做運動

去左玩姐
係chisin左d

但你真係當左沒有我的日子

韋達巴

譴責

條女弱智㗎

確保唔會有人喺樓主手上搶走自己

弱智先易搶 唔識反抗

扮only
早就話呢度全部都係樓主嘅亂臣賊子

，為難忘的姊妹旅程乾杯！

11:00PM
勁歌金曲[粵]

陳柏宇有份作曲的<本能寺>，是因一次感受分離而寫出來，還準備透過歌曲跟女兒解釋何謂分離。同是唱作人的陳健安，特意挑選<重生>為新近專輯的最後一首派台歌，皆因作品給他無盡的啟發？施匡翹自認有原則，不願承認自己是容易「耳仔軟」之人。監製於錄音時要將新歌<耳仔軟>每句歌詞都向她解釋一遍，究竟怎麼回事？HANA菊梓喬若遇上別人說謊，原來會無言而對，還是獻唱本周冠軍歌<你喜歡說謊>，警剔一下對方！

有無葡萄人地凱恩靚樣靚身材

開波lu

chy 13歲要養家，估計都係奀挑鬼命咁發育

月亮代表我的心

學fyy講，女仔嗰陣食多啲嘢先容易boost身材

佢好彩在唔算好矮
如果唔係

160量度器

Chw: 搞到咁鬼矮

京華春夢

呢首po過

淫Kay Slowness 呢隻碟好高汁

記得

隔離好似之前鬧我咁熱鬧

咩L

整個簪有165up

應該叫hanag試
一樣係低音

我之前講，hana要高音勁中音甜低音準

廢事多是非

我揀另一首

要佢發姣就得架啦

上次唱過胭脂扣
麻麻地

呢啲天生本能唔使練

一陣好似有
活得開心心不記恨 為今天歡笑唱首歌

唔記得咗po番先
無認錯呢到係啟德嗰邊

有冇link

剩下了 多少掛牽

2002 港頒 真正

5:34

任何一個都屌打2019

搵個禮拜播輝黃就好

到了

想聽加蔥花

咦你都識

呢首就真係流岷皇帝喇

係正嘅

男朋友都唔知

廚房宣言

提醒返大家

呢度得佢一個叫朋友

係宣示主權

tvb ge

冇撳入去，以為tvb

照顧其他讀者

紫玉釵

你仲有子彈咩

把槍

聽晚到豪強心志我未消磨

下禮拜六?

Sor next sat

最鐘意雨過天陰同載我走

型？

笑左
好能型

u正皮咗

得你正皮

一個正評都冇 = 菊梓喬穩坐星夢一姐地位
而家我正評左

有你公開支持

進化論下 尚有空間嗎

唔洗拗 我不嬲都唔係

屈dee臨終前半個月遺作

離別時人越愈舊 期望能停住沙漏

無聽好多年 聽番停唔到
mk x 雙張真係唔係嗰皮

都係鐘無艷最高汁

勁歌有zaina

我喬keep住發展

大概知佢死因
activate之後改下啦

聽完之後係咁用

我又唔覺鐘無艷最高汁
講詞深度/旋律/迴響都係囍帖街最屈
其他夕爺/博腎D 政治歌又好正
樓上講Slowness (eg 載我走) 都好高汁
近期既其實寂寞都唔錯

咩事

鍾意zaina好多 pure and true唔似hana機心咁重

係咁開post講人搶佢topic
開咗好多個，more than necessary

hana有機心咩

no 係洗板

成日散播可愛/hater謂發姣

各位準備

準備紙巾!!! 33E 沙律著泳衣介紹日本民宿 (Sat 22:30 - 開電視)

#160 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死係沙律手上 算ok la

落街跑步先 廢事睇

準備紙巾？

屈dee應該7日

跑去睇呀

來啦！！

我跑左10k

為左佢被Bam, 無憾啦

不知所謂
掛咗名片尾曲又唔播
曬晒人啲quota

chw說謊ing

2020第一首冠軍歌

有戒指？

裝飾

樓主同佢結咪有

肥圖送？

自己買

樓主個樣似我圖咩(大軍mode)

但大把人洗我。又唔ban

你有冇投訴?

覺得獨家村好正 同eason首任我行好似姊妹作咁

有 但無寫資料

設計對白: 「你條毒撚想做我男朋友?」

今晚12 怪談 梁c ho

夕爺黎講
你們的幸福

同我一齊跑

咳咳...

#無樂不作

hana個波大d

呀媽都話似

掂啦有messi支持 係tvb 好易過

曾樂彤 zaina

林鄭個7婆
拆完囍帖街同皇后碼頭
而家拆埋成個香港
Cls

好聽嗎曾樂彤 找到一 個人

真係？

melody 個波太細

佢做痴漢女勁勉強

你話米露迪

yes

樂彤應該差唔多上位

其實我第一集都未睇

40陳曉華

• 2h

樓主話要商場
政府劃到啲地咁細 好難有大商場架喎

。

比gladys阻住

hana打手收工啦

個gladys 咩料
好醜樣, 又唔覺佢有咩唱作才華

上次睇東張佢同陳家樂個套戲首映
得兩個Fans
其餘成個場都係陳家樂Fans

咪一鳩樣.jpg

邊個係先

第一輯冇睇過?

學士24 號起日日10:30 1-5

重點今晚無

咁熟 睇live

阿sir早晨

咪係 玩多一陣唔捧佢啦

係呀 下套睇佢定oncall好呢

係真唔係

其實未到一定要睇既level 唔緊要

係咩 我見雯B成日“小馬 小馬”咁好撚正
仲有bonnie同kayee

第一輯唔係好覺有bonnie定好似係專比汪子勁女女女 kayee個角色就柒到仆街

呢個咪佢囉 止痕第2無份 可惜

食fans食得佢咁開心

"第一輯唔係好覺有bonnie"

翻睇啦

定好似係專比汪子勁女女女

yes又變返今日有

新一輯追睇衝動真係少咗好多

y?

1. fyy淪為掛名 5集先出半個鏡頭
2. 3新女very bad

1. fyy 唔like佢
2 .新女honey岩曬我

蜜糖扒味好重 得對野

對野重咪得

冇alig仲睇

有房出租嗰期既觀音娜真係無撚敵
ph又係幾討好 乳臭未乾 成日去遊行既激進憤青

有何eating 鄺B 都麥米ah ma

我詩欣

me too

ella不嬲正 所以強吻

呢首正

全盛期

當年條友執到啦

樓主黎？

雖然行為似
但年齡唔吻合

好樣衰

落後左幾多年

今日有條新 唔帶罩

hana片尾

腦殘

要面子加佢都有道理

仲有兩年之後個首大城小動

岩隙裏亦可找到玫瑰的 美麗蹤影

不過冇咁好聽

草戒指

次次睇完好難過
但會好的

唔係啊化

聽下先

唔訓了

小紅書

又開罐頭啦

曲：張家誠
詞：張美賢
編：張家誠
監：何哲圖/韋景雲

沉迷過去在找共鳴
是感動的錯覺
用傷痕複製和情
從前最痛互相做證
是感情的寄托
是安全感帶領
尋覓曾有過的風景
難道我像她
讓你可隨時牽掛
還蒙著兩眼
無視各種偏差
凝望我像她
就似幅模擬的畫
真的似假
可惜你只想替她穿上婚紗
談情說愛誤解做成
是衝動的錯覺
是孤獨深怕去承認
曾迷上你是種任性
若可重新振作
便找回真個性
回復曾有過的清醒
難道我像她
讓你可隨時牽掛
還蒙著兩眼
無視各種偏差
凝望我像她
就似幅模擬的畫
真的似假
可惜你只想替她穿上婚紗
容貌都相似
語氣太像她
聲線也神似
像替身的錯愛
重複再愛多一次
難道我像她
讓你可隨時牽掛
還蒙著兩眼
無視各種偏差
凝望我像她
就似幅模擬的畫
真的似假
可惜你只想替她穿上婚紗
難受嗎
直到無力取替她
再痛也要放下

2:16 聲線也神似⤴️個似字突然高咗個音有啲怪

諗起樓主成日講嗰句
做_也類似

呢個post係咪有人召喚過我

改咩嘢名

個名幾正

you too

邊位男友諗住認頭

陳曉怡男朋友= 暴力狂

新歌好撚罐頭
說謊高汁好多

仲會射子彈添

lm等full version

扮咩L仲對呢隻嘢有期望

而且把聲越嚟越造作 突登chok低
fk u

牙fat先係親生仔 插曲mv都出埋

主題曲圓謊
主唱側田

問監製
hana應該未會自己監歌掛

樓主口中嘅低級黑高級紅

新歌好撚罐頭
星夢班友係咪自稱home office 寫歌
其實走去行山

佢咁嘅款
邊個監都係咁啦

黑粉=打手

樓豬就係
我唔係呀

你只係開到口話想_ _ _ _her

咁多人爭 都話我鎖魂

今時今日做錯少少野就變過街老鼠馬明

我有我去尋歡作樂
你有你白等我新作

幫你要一個

你地快d懲罰我
我唔值得你地愛

你要樓主，佢要我，done

幾時有
gei si yau

#807

得閒出去行下攞靈感

不過呢輪少啲出去啦

我係話係首罐頭咋
諗咁多

係咩

流露我熱愛心底說話

聽下其他外國歌先啦

飲醉酒嘅人都唔會話自己醉咗

個MV本身1/2拍，但當時腸胃炎而壓後

目標十年內嫁得出

歌手菊梓喬（Hana）穿上婚紗造型，為無綫新劇《法證先鋒》片尾曲《我不是她》拍攝MV，她自言之前一晚失眠，是否因穿婚紗太興奮？她解釋謂：「唔係呀，係因為新冠肺炎，令原本好多嘅工作都要延期同取消變放假， 變咗好多時候都喺度煲劇同煮嘢食，令到生理時鐘都日夜顛倒，不過都有喺屋企做啲簡單運動，聽醫生講每日最少做30分鐘運動先好。」至於着婚紗，她不禁謂：「聽人講婚紗唔可以着得多，話會嫁唔出，自己都唔係第一次着，都有幻想將來結婚會着咩婚紗，亦覺得女人點都要結一次婚，咁先至係圓滿人生， 不過我諗都有排未都未結，希望目標係十年內嫁得出，現先要搵一個好男人，又要互相應對方係終身伴侶，但感情嘅嘢係要講緣分。」
-
這天拍攝是她農曆新年後首日開工，原先MV是在2月1日拍，但當時因腸胃炎而壓後，她謂：「當時有同事仲問我有冇周身骨痛，當時都有一下擔心自己係咪中招，因為真係病到暈暈哋，仲有諗如果真係中咗招點算，但最後當屙清晒，排清啲毒素就冇事嘞。」她說：「我都自我隔離14日，都冇乜出過街。不過，呢段時間個個都留喺屋企有屈悶感覺，心情係有影響，惟有互相發放正能量。」
-
講到當日腸胃炎時廁紙她可夠用？她說：「好彩之前買咗條。（咁口罩呢？） 口罩真係所剩無幾，之前訂嘅都未有貨，惟有再去搜購吓啦。」

煲劇搞到唔瞓覺

唔瞓覺罪大惡極

日夜顛倒會令啲器官冇辦法休息搞唔好會猝死?

冇心情講笑

一撚定係啦

唔會掛 當作外國生活有時差

個負心佬比你

係咁鬧我姣仔

我當你認樓主分身

Btw可以整第三張

@陳曉怡and it's男朋友

咁都好like

夜瞓抵抗力會差
點對抗啲病毒
仲有佢話會運動
猝死機會幾何級數上升

遲瞓但瞓足10個鐘頭得唔得
之後起身做下運動

器官休息時間(凌晨)都係錯過咗

仲以為瞓足就得

唔知有冇好心人會係ig提下佢

我記得佢話平時早上有嘢做都會照起身

話說夜瞓呢樣我嫻都係咁

佢對我呢個分身都幾「好」
eg #848話我死襟
其實不用分那麼細

點解唔cap埋#TryingToWriteASong

btw

呢啲嘢，冇得當㗎喎
你估張家誠啲曲咩，呢首當嗰首都冇乜問題

btw伊人當自強

咩器官

又改名

又諗衰嘢
btw花瞓得少會謝，如果有陽光嗰陣瞓教夜晚周圍都係co2先起身，都唔方會盛開

係咪話 凌晨一兩點係要比個肝休息

我四點先瞓

你眼睛 凝望我已毁滅我
Mk到

有無睇all star ar @陳曉怡男朋友

姑娘

中醫理論係某個時段要俾身體休息
但我不嬲唔信
唔通日本韓國越南嗰d早/遲我地幾個鐘訓又唔得咩
拉埋窗簾就係夜晚架啦

不過佢話腸胃差仲要挑戰邊爐
錯晒

法證？
btw 啱啱又冇播片尾曲

法證2
算吧啦仲播罐頭獻世咩

人哋時間早係日出日落早

都係我上面講，花唔定時作息唔方開，而據悉佢中英文名都係花

cksh

咁有d地方全日得幾個鐘有陽光又點計

cksh又係咩

咁啲花就...

人作息定時，生活有規律就

你個名咪cksh

呢度興用身份證譯音縮寫，費事撳咁多掣

好快謝㗎啦

樓主就係佢所在嘅温室，dont worry

但我唔撚識

好心咁老就唔好搞呢味野

都算幾靚
可以再低胸啲

婚紗look 好正
不過東網d相影到反晒光咁, 又唔執下

照妖鏡嚟

btw

照得咁正呀

我田

我想問呢個咩嘢女人嚟
婚紗都要著到又喱士又透視又貼身咁L淫

最正
我成日loop呢句

已經唔記得cd version變左做咩

口裏說不

呢首堅好聽

btw暑假要補課時架

想問吓你哋班兵啫
我自己就不了

你官階高過我哋

我唔係兵

really?
呢度最想做樓主嘅會員

其實我唔係樓主分身
因為我個名可以拆開嚟睇

chy，之前改過
男朋友，stand for嗰隻歌
我又迷古仔

痴線 咪屈me

我把口收唔埋

rthk
#2

唔知你老友有冇去又一村飯局呢

Po尾係咁

chw: 一時口快，承認咗係我隻嘢
點算好

踢番你走先

我唔會同佢爭

之前隻相信愛情配咗字幕...
唔係擺ig就算掛

@陳曉怡and it's男朋友
今年同舊年邊個正啲

我全部要.jpg

唔準咁貪心

今年

咁都有負

都說粗糙的童年與細緻的布料意外地匹配，穿上喱士的菊梓喬，令帶點隱密沉鬱的女孩多了一份親和剔透，從此與飄逸女神之間少了一份距離感，忠粉和兵哥們最受惠，喱士萬歲！

我正過件3

女人如衣服

bbb

各位努力聽多啲
#1先會喺歷史上留名

1000